---
layout: "comment"
hidden: true
title: "2952"
date: "2007-04-09T23:52:32"
uploadBy:
- "Triceratops"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Hallo

Wie sind die Figuren eigentlich befestigt? Geklebt? Ich mein',
hier sieht man ja deutlich, wo "oben" und wo "unten" ist, oder?
Trotzdem allerhöchster Respekt!

Gruß, Thomas